9UP 吹水TG谷招人

已開業 9個月
係時候搵你地加入衝擊下
有男有女, 厹自重, 識下朋友食下飯, 得閒出黎聚下
目前年齡層大約 22-29
歡迎你地加入, 唔出聚都可以多D出聲傾下計, 無小圈子

有興趣可以填一填份google form

PUSH